未來兩個日子好重要.中秋同國慶

中秋同國慶,要好好利用

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏